在這些儀式中合作的溫順動物被保留下來，繁殖時間更長，並創造出性情隨和的後代。 大羊駝比以前更熱了。 這是為什麼。 |作者:Emily Wakild/The Conversation | 2020年12月21日|大眾科學 
 她用一種低低的、隨和的慢吞吞的語調說著話，回憶起在樹林裡玩假裝遊戲，品嚐剛從花園裡摘來的李子，夏天的晚上在門廊上用一隻耳朵聽收音機，另一隻耳朵偷聽大人說話的情景。 2020年12月17日，《華盛頓郵報》 
 然而，在這種慈祥、隨和的公眾形象下，比爾德內心並不舒服。 詹姆斯·比爾德傳記，美味的盛宴|凱西·沃爾夫| 2020年10月22日|華盛頓刀鋒報 
 來自布朗克斯區(Bronx)的32歲的高級客戶支持技術員斯特芬尼(James Stepney)原本想在紐約的健身房關門前進行最後一次鍛鍊，他的臉上掛著和藹的笑容，在辦公室裡顯得和藹可親。 現在商業上最大的風險是悲傷瑪麗亞·阿斯彭2020年9月27日財富 
 製作人愉快而熱情，扮演著隨和的搭檔的角色，但完全控制著每一個節拍。 “夢想的建築師”:遊戲最大的特許經營權的製作內部|瑞秋金| 2020年9月1日|財富 
 “我很隨和，”他坐在巴爾的摩郊區家中一塵不染的時尚客廳裡說。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 如果帕默看起來很隨和，那可能是因為一個“完美”的人應該是這樣的。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 對他的評價，理所當然地稱他“甜美”、“端莊”、“隨和”。 性，權力和慾望:美國下一個頂級伴遊女郎的生活|Scott Bixby | 2014年3月19日|每日野獸 
 克拉克是個身材高大、性格隨和的傢伙，是個勤勤懇懇的人，15歲了，在高速公路巡邏隊工作。 傑瑞·李·劉易斯夫人的離奇神秘之死理查德·本·克萊默| 2014年1月11日|每日野獸 
 這裡的多元文化令人難以置信，人們總體上都很隨和。 文學之城:黛博拉·列維的倫敦|亨利·克里佩爾| 2013年2月22日|每日野獸 
 隨和的父權統治即將結束，一段漫長的流血和動盪時期即將到來。 阿根廷| W。 答:赫斯特 
 他在家休假或外出時都很隨和，就像她在新倫敦見到他時那樣。 學校裡的佩吉·斯圖爾特|加布裡埃爾·e·傑克遜 
 髒亂不堪，令人無法忍受的疲倦，任務的迫切性，使悠閒的郊區讀者不知所措。 Shandygaff |克里斯托弗·莫理 
 一位隨和的女管家過去常說，在她看來，怠慢人是一種天才。 《幸福家庭的秘密》(1896)|瑪麗昂·哈蘭 
 他屬於一個她不瞭解的世界——然而他和她在一起卻那麼自在，那麼悠閒自在。 《lavilette的盛典》，完成Gilbert Parker